大學生有咩part time好做？

星期六日加多一日 day off
其他日子由朝返學返到晚

咪撚講ptgf
私補唔啱我 我識做唔識教

地鐵

太監點扑野？

聽人講好似要日日都返到唔係唔請

狗會

狗會
大學r下有冇pt helper做下
酒店炒散

Party Room?

酒店炒散之前返過俾狗做

星期三要返通宵不了

乜都不 唔好做啦

咩都唔想做就努力讀書拎獎學金

M記

乞食喇垃圾 咁鐘意做伸手黨

你地啱做廢青最開心

補習 地鐵舉牌 都唔錯

如果你係男 唔好做酒店

月台日日返 返親都係早/晚繁忙時間個半鐘
大堂就一星期幾日 返幾個鐘
搭車唔洗錢 其實fit

咁我照apply睇下佢請唔請算

Details? 平時好少見 係未多數都搵自己人做

俾我插屎眼

分行咪得 輕輕鬆鬆

炒散 PT CLERK SALES
靚D可以去做PROMOTER
都係呢D 冇乜選擇

無
就來無錢食飯

ptbf